運動人士入

其實不斷都有keep住做運動，係前排工作忙，停左3個月冇乜做運動，點知肥左幾kg，依家做返gym想減返原先重量，做左成個月望落瘦左但體重仲升左1kg，雖然話就話1kg 但努力左成個月都好似冇成果都幾頹，有冇人有gym planing建議下

一個人肥瘦唔係淨係睇kg

keep住做多2個月先會有較明顯改變

重量唔係絕對指標, 要睇你脂肪同肌肉比例, 初初減我信對眼同條褲皮帶格數

bf%

做GYM就緊係會有機會重磅，做緊唔重就係失敗。
GYM係增加肌肉，消卡路里，如果你以前無做開GYM突然真操，體重上升但瘦係十分正常。
操到有腹肌為止啦，就可以增食量。

做左成個月咁多

BMI其實都唔太可信

你做咩嚟
做咩都唔講人地點知你點解會咁

唔通你每日做嗰幾十下掌上壓又會減到咩

先20分鐘慢跑熱身後行山機半個鐘 再1個鐘重訓 一星期都去至少4日

如果你減可以增肌去幫減肥，你重左可能係肌肉
好難一概而論你增左係咩嚟

不過你純係想減肥可以做少少重訓維持肌肉量，跑嘅多少少都得

另外重訓係點做
當你星期一至六每日點做點舉

因為有D 人減肥，食清左痾左好多屎，嗰度分分鐘係幾磅都成2 公斤架
又有人重訓多得濟根本變左上磅

你得嗰1 KG 浮動真係睇都冇乜意思，就算我識你兜口兜面直接望都睇唔到你會有咩變化
你要有成果唯有係先有目標，你而家個情況係減肥
KEEP 住個PLAN 行返最少4 個禮拜，或者再多一排
咁先睇到個分別

雖然你而家又真係做左幾個月，我都係講下

我係一日腳加手一日腳加腹 之後做15分鐘課表keep heartrate！有氧個到點樣可以更消脂 坦白講好唔鍾意跑步

做完重訓先做帶氧, 效果好好多. 唔想跑步就打下拳跳舞

點解既巴打？我成日以為做帶氧可以爆得多啲汗再直落 所以就帶氧先

你要學下身體能源供應模式。
一般人運動會首先用肝醣(效率最好)，當肝醣用到7788, 就會燃燒脂肪(效率好差)。
你要減肥就係減脂肪，當一般有氧運動，大約30分鐘左右肝醣就消耗7788, 打後需要能源就要燒脂肪，所以跑步減肥跑30分鐘內都係減唔到。要就45至60分鐘。做重訓可以幫你消耗部份肝醣，到再做帶氧就會加快進入燒脂時段。詳細可上網睇。

Thx bro!試下重訓先睇下效果有冇改善！另外重訓方面有冇少少建議，自己覺得放得太多時間落去，想時間短但高效既訓練，辛苦點都可以

原則上45分鐘內要完成重訓，身體部份都分腳胸背膊, 你每次只操一份，動作就上網搵，實在太多，盡量一星期走晒全身( 好難 ）. 每次重訓完做45分鐘帶氧，唔駛跑到死，急步斜路喘氣都可接受。悶就睇住IPAD煲劇。

其實你想減肥一定要三管齊下

飲食，重訓，有氧
當中飲食最重要
唔改既話做幾多都冇用

而磅數好死㗎啫
上網睇下啲圖就知好多人重左但瘦左(firm 左加線條出晒嚟)

都有上網留意下 但見通常都係會落磅再重返！我飲食都正常，早午餐食墨西哥餅或者自煮湯意粉米粉，晚餐食屋企餸但不食飯加飲湯，下午茶通常食蕃薯

唔單止少碳水，油鹽都要少
再加高質素 protein